{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6534&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드여의도"
    },
    "text": "グラッドホテルアンドリゾートは「2020今年のブランド大賞」でライフスタイルホテル部門を受賞する。 - 周辺には国会議事堂駅、チェックアウト時間は12:00であり、すべての客室は無料Wi-Fi及び大規模集会によって道路統制及び騒音が発生する可能性がある。\n\nキオスクのチェックイン時間は00:00~23:59であり、事前チェックイン時にQRコードが生成される。\nチェックイン後の通知トークを提示すると特典提供される。 - チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は12:00である。 \n- すべての客室は無料Wi-Fi及び禁煙であり、歯ブラシと、駐車場が必要があり、追加支払いが必要 \n- ロードビューの割り当ては追加料金発生、付帯施設としてはフィットネスセンター、グリッツレストラン、ブラックバー、ガッポアキがある \n- 朝食はグリッツレストランでバイキングで提供され、料金は大人35,000ウォン、5歳以上~3歳以下は7,000ウォンである - チェックインの際の身分証明書とギャラカードの確認が必要、本人以外のチェックイン時の予約番号と予約者の身分証明書確認が必要 \n- 韓国人対象価格であり、最大人数を超過した場合は入室不可 - 情報は変更されることがある - 画像は実際と異なる場合がある - 未成年者。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラッドホテルアンドリゾートはどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "グラッドホテルアンドリゾートは「2020今年のブランド大賞」でライフスタイルホテル部門を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には国会議事堂駅があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には無料Wi-Fiが備わっており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "キオスクのチェックイン時間は00:00から23:59です。"
        },
        {
            "question": "事前チェックインをすると何か特典がありますか？",
            "answer": "事前チェックイン時にQRコードが生成され、チェックイン後の通知トークを提示すると特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのレストランで提供されますか？",
            "answer": "朝食はグリッツレストランでバイキングスタイルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は35,000ウォン、5歳以上から3歳以下は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書とギャラカードの確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "韓国人以外も利用できますか？",
            "answer": "はい、韓国人以外も利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 369
    }
}